點睇就黎20歲都唔可以係出面過夜

一問點解唔可以通宵就叫我比家用
一係就搬出去
如果唔係只要一日仲住係屋企一日都要聽佢講

大把人30都唔得
你想爭取就同屋企人講
上黎講冇用

要你聽話嗰陣 你就話你就嚟20歲

要你比家用嗰陣你 就話你得20歲

又要唔俾錢 又要黐飲黐食 就係要犧牲一啲嘢架啦

Staycation?

家建搬

咁咪搬 一係同佢嘈
你做唔到咪唯有聽佢地

比家用真心on9

笑撚死咩30都唔得

世界真理

係老母眼中20同30都係細路仔

仲讀緊書

連通宵做功課都唔得

有啲老母老豆個心會覺得你有屋企做乜唔返
所有理由係佢地眼中都唔係理由

獨生？

仲讀緊書就要比家用都係第一次聽

真....

有個妹

俾家用不如搬出去

30都唔得？cls

又係呢D 生番家長
照出啦, 佢好快慣

問題係我仲讀緊書 幾年冇問屋企人拎錢 冇錢食飯都唔敢問佢地拎
補習賺到既錢都係啱啱好夠自己食

佢會嘈到痴撚線
唔好話就黎20歲
已經係一個成年人
唔好話過夜
夜少少返都唔得

咁又難搞啲

以為自己留言
不過佢有佢講 我有我過夜
事在人為